投資移民英國

如果夠錢移民英國果陣
子女已經over咗18歲可以點搞
有無啲家庭團聚政策

你夠錢移民英國嘅時候仲會擔心呢d

同另一半走去英國
留低仔女係香港？

梗係送仔女出去啦，自己一把年紀是鳩但啦

係冇嘅
18+要分開申請了
最低消費200萬鎊 + 其他住宿生活洗費

我已經有其他方法solve到了，仲要平啲簡單啲，多謝你嘅回答

見你咁認真回答，有興趣我話埋你知

好wor 唔該巴打先